筆直5~6千砌機

list:
cpu - i5 core 4 intel or amd for gaming?
motherboard - matx
ram - 16 gb ram
gcard - nVidia GeForce GTX 960?
case checked
powersupply 440 checked

No need hdd ssd dvd rom?

ssd checked

960 好平咩 點解依家買 舊版

6570好多板都唔 support，同 960係打 gta mini req

買得960唔上1060?

冇一手架啦依家
960有分2g4g. 最好揀4g
否則就揀返新卡1050ti

冇一手，姐係佢重新包裝？

嗡乜春

16GB ram 個得960真on9

咁用咩? 唔識?

1050ti 1060 都得啦
5到6000

1060最基本，你6000唔計HDD SSD PSU，本身應該當8000去砌，叫你用1070都唔過份

Power Supply 440W? 已有？

440W等燒機

家陣1060坐底都3000
window 1000 cpu當你1500 case500 ram1500 8gb
6000點砌

1060, 2000左右就有啦
邊個人將windows 計入砌硬件budget?不如個Mon 1000, keyboard mouse headset再1000？電腦枱1000？

msi 1060 6G 2650有
砌ryzen 5 1600 加 1060 幾抵玩
但就出2600 等2600囉

Cpu Ryzen 1300 900
MB ASRock AB350M 600
Ram DDR4 8GB 650
Gtx1060 2150
Total 4300?

cpu 1600
1060 用返6g 啦 3g廢卡黎
咁咪岩佢筆直